我以後會學識唔再諗咁多

唔再諗人地點諗 唔再諗係咪我有問題 係咪我錯
咁做人會開心啲 適當時候予以假笑就夠

ching你還好嘛？